分左手做返朋友同做兵有咩分別

究竟分左手仲要做返朋友係咩心態?

半年前因為long d比條女飛左，佢返嚟之後我係咁求佢同我復合，但係佢話已經冇感覺，話我地冇可能再一齊。

呢半年我好傷心，但係佢又話想做返朋友，結果心軟嘅我又應承左，諗住可以等返佢。之後佢keep住搵我同我傾計，但又冇諗過同我一齊返，搞到自己成隻兵咁。

究竟分左手做返朋友係咩心態?係唔想自己做衰人定想留住我做後備?我應該點做?

: 雞全部都係雞，回頭是岸呀，幾愛都要放手
: 或者佢未諗清楚啫，係佢身邊守候都唔錯呀

醒下啦 分手仲做朋友有咩為
見你仲鐘意佢 會對佢好 陪下佢咋
佢仲要明知佢仲鐘意佢想復合

你要清楚自己係未搵到女朋友先仲掛住佢日，啲囡留你做兵果刻 你應該諗下點令佢掛住你 點吊佢引
（ 依啲囡唔知收左幾多個 卒仔）唔好浪費自己時間等佢 出面大把女比你簡

利申同路人